唔好俾左媒嘅風向/掩眼法牽著走

申申利先，我撐侵，佢一日唔認輸，我都會支持落去
認輸嘅可以出去先，唔迫大家

尋晚拜登宣稱自己當選，有各大媒體為其加冕，食相極其醜陋
但就係敗燈自立為王嘅前少少時間，Giuliani開咗個記者會，指出各選區有懷疑舞弊情況，並且已經有人證，內容爆炸性不下於敗燈同幻幻嘅感情線
不過，係左媒控制全部人目光情況下，成件事不意外地被壓下去，彷彿成為都市傳說

詳情請見：

咁可以做乜，老老豆豆我唔知，Twitter FB YouTube 全部淪陷，想講下意見repost下，朱閪伯格又衝出嚟糾正你，用Gab又彷彿製造緊一個更加圍內嘅同溫層，訊息同樣spread唔到出去
btw大家都follow咗先：

但我覺得我地仲要有信念，所謂揸緊個信念，鬼到奈你唔何。我知我哋好多無份投票，但呢件事影響到我地自身前途問題，我真係唔願放棄

所以大家都唔好灰機，因為根本未係時候灰機：Trump已經上訴緊，而Giuliani亦講到明會起訴敗燈。美國歷年不乏由逆轉勝嘅例子，唔講遠嘅，大家望望2001年Bush，一樣成功反cup

講到199999，只想講，唔好被mainstream帶風向，侵打緊嘅係背後更龐大嘅勢力，而事實係侵未輸，準備打第二回合! 我仲期待緊到時各國領袖要向侵祝賀返嘅畫面

我冇嘢補充

唔好放棄，團結東亞支持Trump 嘅人

完全同意

侵都未言敗，我地都會一直支持佢

Deep state media

推

認同，有無一啲community已經係到可以join?

同問

班左派又偽善又收晒著數

完全同意
侵都未放棄，我地咁快就放棄
呢個時候應該做多d野支持佢
好過係度傷春悲秋

佢而家既證據好似暫時只係話唔比監票

同問+2

話圍爐又好乜都好，見到有咁多人心水清總算有點安慰god bless trump

信美國仲有司法！

侵

我信有Deep state, 但我覺得普通認為fake嘅人，會認為deep state係一個好concrete嘅組織
我都9估，不過我認為相反，佢地應該係鬆散，有共同利益、受損時，大家會自動埋位，所以先咁難打

好！

trump 唔認輸，全世界卻幫佢認輸

Ask trump to post here lo

,

敗燈都已經咁無領導魅力嘅時候，呢個woman都唔係特別突出，我相信佢無能力改變咩野(希望係咁)

想知道會否有主流傳媒報

走火入魔了，希望侵可以屌醒佢地

其實本身都預侵未必贏
但唔係係重重疑點下咁樣輸法....

唔好話咩野得唔得失兩黨
事實係Trump係一個確確實實反共先鋒

討好到民主黨有撚用，佢唔會幫你
（大家望下本港民主黨代表四方閪）

我支持你
我有個idea 想大家支持下
或者轉頭出個post

啱

周梓樂死因聆訊前再推 黑警消防高層官官相衛證據

我無灰, 雖然呢刻我地無野可以做
但仍信trump trump 唔係一個俾人㩒住打, 都唔還手嘅人, 佢有佢嘅部署, 所以我準備定花生, 等食

依家先剛剛開始

仲有死人票

New York Post Fox News都係deep state media
得返OAN係我哋嘅救星

當然有圍爐成份，但其實圍爐都好緊要

In 侵侵 we trust

留意Twitter依家有好多人開始講
如果支持 TRUMP ， 就會危害爭取自由

兩者有咩關係

最大問題係選舉不公， BIG TECH ，同 Media

係時候要update下張圖

本身 won by a lot 想夾硬砌到話佢輸

真

侵代表嘅一個信念 香港人必須要堅持 唔係所有嘢都要為左政治利益 而係用行動要說服自己

全方位打壓真心好恐怖

掩眼法無用
原因係投侵既人係好多同比較熱烈
投登既 都係政治比較冷感 假票多

未fc嘅仲有無啦啦多好多票運入去 各種系統故障 Trump票比左拜登 點票員手動填票等等

真係唔識認輸，因為現實環境根本無依個option

未打完，相信 Trump 法律團隊

侵未言敗 作為支持者都要撐呀
學咩人支持侵！

㩒錯

去Gab啦

推
未去到法院判個一刻都未叫輸
傳統傳媒不斷洗腦製造假象Biden 先係勝利一方
令大家覺得Trump輸打贏要

傾向相信侵有plan b對付左翼deep state
作為一個愛國者絕對無可睇到美國咁樣墮落而咩都唔做
唯有買定花生睇好戲

就算最後贏唔到都撐
做實事反而俾人屌真係痴撚線

Push

上twitter應該講嘅係反對選舉舞弊，反對biased media同social media sensorship，反對未審先宣布勝出，美國係法治國家，司法程序對行緊唔應該搶閘宣布輸贏樓主同意請pin

我就是侵粉，你們可以割席了

我相反，經濟數據放在眼前，美國人投票又比較著重經濟方面

我會幫手推，或者俾我pin

所以更加要揸緊信念

如果大家都揸緊信念，證明所謂mainstream意見唔能夠改變人嘅價值觀

啲人夠話支持Trump=唔支持女性

本末倒置、歪曲事實係左媒基本技倆

老蕭認同
咁講利益應該加入中共嘛
係價值觀問題呀

手法根本同共產黨一樣，咁都唔信有滲透(所謂deep state真係可以好闊)？

真係好戇居，開一個post嘅第一句係要先表明左立場，冇立場好似就已經唔識睇post

尤其呢個係撐Trump vs反侵，而唔係撐Trump vs撐登
呢個result我認為impossibluuu

仲有tg

之前有個post話啲票有blockchain, 如果係真，敗燈，你呢次仲唔仆街？

堆港豬含左咁多年販民有鋪癮
乞求民主黨不如乞埋共產黨啦
驚得罪民主黨而唔敢撐trump既人學咩人抗爭

要認輸，點解上年6月唔開始認輸？

仲有D係支持黨

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已去，要俾十卜Trump
但解決唔到spread訊息嘅問題

Trump唔放棄 我地都唔會放棄

掩眼法發見！

完全同意，阿侵一日唔舉白旗，我都會撐到最後一秒，買左頂Make America Great Again都未戴過，等阿侵宣誓嗰時戴

我希望係咁
但人數同獨立思考先係對抗deep state嘅最佳武器

如果侵認輸，我都無得嗲
但佢一定係我人生中見過最正義嘅一個

Count 見

只要trump 一日唔放棄
仍然要支持真相

認同，我認為宜定問題係媒體＞司法
你見trump講講下野，啲契弟可以自行判定佢講野唔係事實，然後cut左佢
總統講話都可以cut，到底佢地背後有乜野support緊

人數都仲有七千萬
獨立思考從來都無喺左膠出現過
所以God bless Trump and America

同意

push

agger

斯洛文尼亞之前向侵發出賀電

我只係唔想遊花園，赤條條俾大家知我意見方向
但我唔抗拒有相反一齊討論

咁早講晒出嚟咁侵就真係底輸，但我信佢，拒撚狗有一手嘅

同意!!!左派使橫手到咁出面真係好噁心

In Trump We Trust

講得好 成班仆街偽民主

Agree

香港人文化就係咁，諗點樣可以得到最大利益

左媒咁快宣佈登贏又係手段之一

左派自己先係社會令撕裂加劇既元兇

blockchain有啲流流地
希望係真

支持侵

In trust we Trump!

佢一定下緊一步好大既棋
置於死地而後生
可能咁樣將成班deep state/紅底/左膠一網成擒
侵against the world!!!!!!!!!!!!!

我哋唯一幫到佢嘅就係幫手帶風向，希望連登力量可以改變美國/世界
班仆街五毛放負低估我地

Trump

冇人放棄過
只不過連登大量pr五毛係度帶風向

你唔講又唔覺，原來係想搞分裂然後又spin落trump到
Thx ching, 又睇通咗少少

我知幫唔到呀，但唔想放棄
遊行抗議都無用㗎，不過你唔做都唔會有人求你去，係你對唔對得住自己相信嘅嘢，自己個套價值觀

美國總統上任需要法庭承認，而唔係班傳媒

佢哋會話支共冇咁勁唔信支那有咁嘅能力到時後悔就太遲

真唔好得罪民主黨，話買兩邊但佢撐支那祖就得你撐侵就唔得

Hydra

同意，根本做到佢已經贏咗，唔比侵反身，做到一片贏咗咁

你覺得點樣可以影響美國？
好無力
美國人好似唔上連登

見到侵侵d post 我覺得佢掙扎緊

成件事最重要係睇法庭點判
所謂媒體KOL轉立場之快大家都見識唔少
等結果啦大家

「我知幫唔到」
呢位考生要小心閱讀
講多次啦，我覺得係價值觀同立場嘅問題

侵劣勢，好多人都灰機，我唔想大家被左媒陰謀打皺
如果大家相信佢做嘅野，支持佢好正常
Additionally 想撐下侵，你咪去下社交網站支持佢囉

一定有成效先做的話，都係個句，香港人上年6月就要放棄啦

有7000萬人投侵
證明左媒影響唔到美國人

其實無灰過
香港人有咩可以輸？
連自己個家都被逼放棄要移居及逃難

呢D相對只係好少事
何況世界係混沌
唔會永遠偏向一邊

newsmax

簡而精！

deep state係指華爾街財閥

或者，唔係左媒的話，唔止7000萬人

出面成版風向post
推下先

呢啲奸狗野，我硬係覺得共產都會叉隻腳入嚟

如果比奸 共產黨未夠班 控制傳媒 社交媒體

Trump唔放棄就得，就係鍾意佢果種打不死精神

出面太多放負po
真心定PR五毛我唔知
淨係知而家放棄真係太早
戲玉仲未到，咁心急做乜

我就覺得應該要勤力啲兩邊用
咁先接觸到唔同嘅訊息

佢打完golf遇到對新人嘅結婚party
新人同啲來賓同侵侵講支持佢，唔會承認媒體造王
侵侵係話「唔駛心急，而家先係啱啱開始」

啱啊侵都未言敗

今日cctvb已經大肆報導
又一個理由拋棄電視

終於搵到，你可以睇睇中共狗招

點睇歐洲d 大國發賀電俾拜登

冇錯，Trump未認輸我都唔會放棄

前兩日見佢出嚟講野好似好憔悴咁
宜家聽到咁，心都定啲

CCTVB就算啦，執柒咁佢啦

我唔敢講，可能地真心撐敗燈都唔奇

唔止，連所有電視台都唔駛睇
而家係連世界都走入網媒時代

無錯，討好一個選舉舞弊言論控制腐敗黑暗嘅組織有撚用，咁嘅組織係唔會爭取人權民主自由

啲黨員lam完油水就拜拜你條尾
敗燈仔係叻嘅，又有錢又有幻幻

第一夫人故鄉

Projected victory 俾啲冚家剷左媒講到贏咗咁，包括蘋果立場我屌死你哋老母

冇計，你同全世界嘅左翼鬥，不過係估唔到台灣

佢喺人口販賣、孌童、種族同性小眾呢方面做好多實事，得罪好多既得利益者

可能唔夠瞓啫

露哂底

台灣極需要兩面都討好，關乎成個國家安全
雖則唔認同，不過理解嘅..

第一就係民主黨

巴打請問有冇source?